食定個早餐就訓覺覺豬 <3

食過咁多韓國即食面 全部一樣味

好食咪得囉

咁邊個好食啲啊

呢個麻麻地 d面好幼

好想食辣雞面太耐冇食

唔知咩牌子 未見過

有咩推介先！？𡃁仔藍

果日行超市入貨 見到有新野未見過都拎一杯
呢杯8蚊 冇下次

粉紅色果隻好食

𡃁妹藍得無得=.=

係咪有隻雞辣到噴火嗰隻
我屋企有兩包 不過我未食過 唔敢食 。。。聽人講好辣

最愛！想試下綠色炸醬嗰隻 好少見有

平平地就算啦

早餐食杯面，哂左個早餐

係吖加隻半熟蛋辣度減起碼3成 有用過奶

係咪依隻

係唔係真呀 加蛋可以減辣

咁加咗奶之後覺得點樣

我覺得得，之前有排成日煎隻蛋一齊食 跟住發覺冇咁辣，仲以為自己食得辣左，點知一冇蛋就辣到喊

奶就係解辣咁飲啫，冇加落去煮

係吖上面嗰隻！你有咁多嘅

有冇邊隻係入門版 我可以揾日試下
我男朋友喺公司食過一次之後，佢話係office 辣到飛起係咁標汗，之後佢就唔敢再食 所以呢兩包野一直放咗喺屋企

好想食火退通

你過多2個鐘可以落街食

過多兩個鐘訓著左la

粉紅色應該最好食，都冇咁辣
真係要係屋企食 食到流晒口水鼻涕咁會俾人笑

等我聽日瞓醒之後試吓綠色嗰包先 學你 加隻煎蛋

咁瞓醒之後去食常餐

記住唔好煎熟蛋黃，蛋汁number 1

我都掛住香港一切嘅嘢食
有時發夢 夢見返香港食嘢

希望唔會辣到噴火 我唔係好食得辣

原來ching係外國 有$仔

以為有咁多痴線佬咁夜唔訓添。。。

我係絲

我想食酸辣米線 魚蛋燒賣 雪菜肉絲米

我都渣渣地 不過喊住都食咁

是但 叫開Ching 順口啲

得燒賣 魚蛋難搵材料整咋嘛其他都煮到

呢排應該好多人都日夜癲倒晒

我煮野好廢
我之前發夢返咗九龍城食嘢喎

不孤單

咁多人home Office.... 啲學生又唔使返學
個個留係屋企

正呀 好多點心 車仔麵去九龍城唔食泰國野係咪好怪

今日應該9點瞓

乜咁夜唔訓

利申准備訓 日夜完全顛倒

太陽一出黎就好眼訓

下次發夢上深圳食海底撈

一得閒就瞓 瞓完到夜晚又精神晒 冇得搞

練肝大法

海底撈

應該離爆肝唔遠

唔怪啊 九龍城有好多好嘢食

唔知我日頭瞓飽啲補唔補得翻呢

大陸？ 不了

地鐵站快啲開 好唔方便呀

我雖然都ho緊，但日日都係要早起

開早會15分鐘前醒

幾時開

出年

哇 我記憶中好似上2年已經開始搞緊個工程

你外國邊到？

可以瘋狂去食野了 平時真係好少去九龍城

早排諗住係啟德站落車去九龍城 伏到阿媽都唔認得

搭Bahn

沙中線ar ma

Ho 街都好少岀
悶死

訓練你做毒撚

依到啲野乜都冇開
(除左超市 日用品 包舖)
個個岀曬去跑步 公園 突然親親大自然

扮狗 自己放自己出街

男朋友究竟好得定唔得

上個禮拜懶係野 諗住岀去野餐 睇下書
大風到痴曬線 又凍 結果食完即刻走人

跟住就變左男朋友好得

可以攬攬